721咁大件事都無人講？

無人講唯有我講啦
今日係21號
個個post都係冬至幾點收工 冬至乜乜柒柒
講冬至都算 仲要講冬至快樂個啲
我屌你老母呀
721 17個月咁大件事都無人講
一個冬至大撚哂？

毋忘721

幫你推

推推推

Push

721 唔見人

好彩有你講

721

[連登如何用焦慮製造冷漠】

詞彙貶值
所有你能想像超高注意力詞彙紛紛用上－－「全世界同我入黎」、「我正式宣佈」、「超緊急」、「推到完場」、「xxx點解仲冇人講」…等等
不論是新聞、評論、行動資訊、聯署、文宣、戰略討論，[全部都用最強烈的詞彙，久而久之就沒有資訊是最重要、最優先，當什麼內容都使用程度最強烈的詞彙，詞彙就自然貶值。

推！

推

我有活用到

你岩

push

721唔見人。

啱先經過元朗站好多人
每一個都係趕住番去做節
又唔見上年12月21號個個講冬至咁著緊冬至收幾點？
就算而家無哂行動 我地個心都一定要keep著係到
只要團火未熄 就仲有機會
香港人 撐著

算啦 抗爭完左嫁啦